依張相第一眼望落去你覺得係邊個藝人？

最接近神既男人

華

撈咁撚耐d戲都係咁屎

李斯

李大蝦

落意

點解我會睇到juno

彭于晏？？

黎諾2

有d似個黑人細路

樓主張相會唔會太明顯

第一眼以為劉華
望真好似係江華或黎落意

有幾

黎樂懿